有無男人好貪錢...?

非常貪錢，拍拖結婚生仔樣樣錢，完全唔想有仼何附出。就算有個美若天仙既女神比我，都唔會想一齊

相反，如果有個樣衰既比我食軟飯，我會9衝
係咪我心態有問題

利申 A0毒撚，細個興趣偷錢，大個興趣儲錢

連登咁多有錢仔？無人貪錢

去波台問啦屌

笑咗

認真post黎

全球首富個女係黑人？

貪錢咪去自己賺囉有啲大志咪撚靠女人啦
九年免費教育教出你呢啲人材真係香港之光

我無話自己唔賺

巴打住邊區

有咩關係

人地帶左戒指啦，屌你老母當我眼殘

後宮佳麗三千
而你就係其中一個唔撚得

君子愛財 取之有道